有份爆玻璃個幾條自首啦

你地真係犯左暴動
我估個幾條友已經混入人群走左

自你老母！

不割席不分化

白癡

你唔係想因為幾條友搞到抗爭變成笑話

block

我地係為5大目標而黎
唔係為左和理非
遲者為先
你唔係現場煩請收皮

咁驚比人笑就咪撚出黎抗爭

又分化屌你

完全封鎖

淨係識行乜行動都無 你抗乜撚野爭啊

立法會今日無會開
整爆左玻璃係無意思 仲係on99既行為

現場決定既行為
在場既勇武以己身沖擊以防鳩坐收隊
和理非係後面一直做緊物資鏈
一但開始左冇人屌過鬼
請問你係邊?香港人

你既然都講左5大見標而黎
黎左點解要爆玻璃?

叫你老母自首啦

知唔知警犬依加俾人拉左好多條戰線
人手不足
等你班遊行支援
你地割乜呀?

收皮啦 你諗左有咩方法未啊 大師

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

十個黎十個走，入唔入到去其次

自你老母首
叫你老母落黎比我地屌

我開post只係叫爆玻璃自首個"幾條友"自首
你就同我講第樣

加油 唔好比自己後悔

林鄭跪住行晒成條皇后大道咪自首LOR

點解要自首
自己友為香港未來而付出
點解你會叫佢地放棄自己既未來
出黎現場講啦

on 撚9
而家仲有人爆緊喎，又唔見佢地走?

爆玻璃就暴動 真係笑撚咗

證明不足 不受理

已經停左
好明顯爆個幾條友已經比人喝停左

你覺得合理既. 不妨多開post 叫人爆玻璃沖入去

屌你老母
自你老母

食屎啦你

樓主柒唔柒d

大家block樓主啦屌

喝停
你一定唔係現場

死全家啦準備

屌你老母

記者：社會上有聲音批評暴力手段唔岩，擔唔擔心本土派會令到香港社會更加亂？

個Lancer 好正

屌你

不割席 不分化！

入黎嘅各位唔好評分同留意幫佢推post

你都痴撚線

首你老母

政府啲官做錯野都唔使負責
學佢地好正常啊

不割席 不分化

屌你老母

可以唔同意，但不割蓆

你自己咪一個笑話

收皮啦

走你老母啊on9
唔係現場就收皮啦 估乜鳩

你老母做雞養大你唔見你叫佢自首？

3毛你自首啦

屌你老母五毛支那狗

封左條傻鳩

好快捉到

學人割蓆

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠poat留言同評分，明白大家好激氣

爆玻璃可以控制警方調人手
然後再去其他地方
點會冇用
入去就冇用

起底功能
負皮
block
上一頁

大家唔洗屌 blocked 完就一頁 唔好推

收皮啦，屌你老母

返入去你老母個閪度屌啦

即刻多咗勁多鬼出post玩分化

唔撚割 要告就告晒所有我地

收皮啦 警犬

尋日幾十蚊搵果班支那狗

捉暴徒係警方既職責，如果下下要等暴徒自首點維護香港治安，俾d信心佢地,they are well for it.

樓主食屎啦 接住

其實宜家呢個時候衝先有用
你一次和平遊行政府咪又係當我哋幾百萬人散步
當二百萬人出嚟遊行政府都唔理嘅時候
你唔沖做乜嘢？

Blocked

台灣太陽花又係咪暴動？

外國暴動係搶劫毀壞埋民居、商店

我地針對政權咋噃

不如你返屋企吔蕉

屌你老母 有鬼阿

冇wor 係現場見唔到有人爆玻璃 自咩撚野首

企開D啦dllm

不割席，不分化 ，兄弟爬山 各有各做。

樓主專出廢post 大家唔洗理

我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放

樓主自首啦

你真係𢦀撚鳩

( Show Blocked User - 屌閪從不易～ )

爆玻璃做咩？？？
前線就可以咁？

你去含撚啦

爆玻璃係在場市民授權

你會唔會只係怪前線黑警而覺得一哥係你偶像

爆玻璃嘅就自首，爆人頭嘅又唔見你見去自首？
即係塊玻璃緊要過人？

連登和理非

有份打示威者既警犬自首啦

根據戴教授理論，被補伏法係公民抗命重要元素
唔自首就唔係正義

自唔自首關塘邊鶴撚事咩

收撚皮啦，屌你老母臭閪！
又話兄弟爬山！係，雙重標準吖嘛！

收皮啦鍵盤戰士

搵唔到原因點解爆
比較合理D既上面有個解釋可以引警方調動人手

爆玻璃果班人琴日有撐警同打後生仔

5毛，先檢舉散佈流言，再完全封鎖

你收皮啦 自你老母 唔好割席

你係邊撚個？暴動你話事？

洗撚自首咩 你驚啲狗會刮唔到你
利申：勿分化

你老母比幾千人輪啊，你個不孝子

咁執著塊玻璃做乜9，比人恰到上心口啦on9

你岩

你係現場爆緊都得咁閒覆到我, 落力D做野啦

樓主你法官？憑咩話人犯暴動罪？
67果啲掟汽油彈、燒車、燒死人就真係暴動喇

屌你老母大陸3毛狗

香港人真係好叻仔 爆完立法會半道門但唔衝突 反而突然轉移陣地 玩撚死班毅進狗

爆玻璃俾政府知，我地隨時可以入去。等佢地驚吓，知道如果再唔答應要求，下次會再升級，可能會入去。

我淨係見到幾萬條友搞到抗爭變笑話

樓豬死全家

200萬人上街乜都爭取唔到就已經係笑話

你老母

果啲係警察扮既鬼，點自首呀清

可以睇下個五人
無論你做定唔做
係政府、警方眼中
你地一早就係暴徒

琴晚Bob叔講完連玻璃都冇爆一塊點叫做暴動
今日即刻有人爆
究竟係on9仔定係鬼諗下都知

爆玻璃都算暴動？
咁我手機爆mon 洗唔洗拉我呀

屌你老母，攬埋d民意落棺材啦冚家鏟

躝啦𨳒你老母

入面d警員好似好驚咁

Blocked dllm

篤灰死全家

blocked

block你無其他原因
純粹見樓主和理非得嚟又咁on9

【15:50】早前手持鐵通及推鐵籠車的數名中年激進示威者，突然全部不知所終，門外示威者暫時未見有任何行動

分化撚

Post都唔洗睇 block

有人話 警察嚟㗎點自首呀

on9得你警察又唔洗做？
又送入口？
洗唔洗市民幫你捉人？

根本今日煽動啲人爆玻璃果啲全部都係鬼
歷史都不斷重演

自你老母首

屌你老母
死黑警 同你個仔講 個ACC無左啦
好快變單機

預期畫面出現了

致立法會既手足

而家已經引晒班狗調晒兵馬黎
我地即刻轉戰第2個地方，佢地唔會夠我地快
anyway 唔該大家唔好批評人地現場既決定

立會兄弟 出緊黎

屌你老冚家剷收嗲啦黑警犬

自你老母

毛孟靜：「你哋衝入去，係會當成暴動，要坐十年㗎！入面仲要準備晒槍等你哋㗎！」

有人回答：「預咗啦！已經有三個人死咗啦！我哋預咗啦！」

block 就ok

佢只分化撚 唔洗理

Block完 上一頁

含撚 收皮

收皮啦 屌你老母

你條仆街就係鬼啦 食屎啦

食屎啦人地擺命博架

Show Blocked User - 屌閪從不易～

On9仔 唔係你畀人拉 你梗係講得咁口響

blocked

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

咁一齊攬抄

仆你個街而家大家企同一陣線啊 你有你和平咪得囉屌你

警察哥哥
呢度有哂片
實捉到你！

我自你老母閪呀

你可以去死啦 放心 冇人留你

已block, thanks

收皮啦motherfucker

自你老母臭閪

遊行無入遊行區都一樣 你唔撚去自首？ 香港唔需要你 返大陸啦你3毛

自你老母呀樓主

衝=鬼

雖然唔撚同意衝立會，但你真係仆街嚟

自你老母
遊行之後想搵個地方聽下歌 ?

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

收皮啦三毛

出呢個post嘅傻閪自宮啦
你真係一個智障嚟
我估樓主老母已經俾人輪緊大米

我自你老母臭閪呀

樓豬老母俾雲南班農村賤種捉左去老雞新娘

班友都仲未解釋點解爆玻璃。 我好想知依個舉動想達到咩目的。我同意佢地自首先有用。

不割席不分化
多謝勇士 我愛你地

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

估？

可能無呢，落去現場望下啦，柒頭

佢付出咗啲咩？嗰塊玻璃佢買之後自己打爆佢？ 做得出怕咩去自首？

樓主食屎啦
屌你老母
成個腦淨係掛住屌閪

邊忽係笑話

自你老母

完全封鎖「屌閪從不易～」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

選擇出嚟和平遊行既市民你哋就騎劫遊行玩勇武
點解你哋唔可以自己搞勇武遊行反而係民陣搞遊行先出黎勇武？然係就屌柒民陣和理非
你哋覺得自己仆街嗎？

痴撚線！

完全封鎖 不解釋

之前個暴動都未撤回，我地就算企喺度佢地都話我地暴動架啦

蘋果報到個幾個人消失左。

不分化
樓主我屌你老母

走啦你

無人解釋到個行為

掉底一句請尊重前線人士就算

屌你老母玩割蓆？仆街啦去

收皮啦屌你老母臭閪

ching 你係唔係隊友黎
好難觸摸喎

自你老尾

自你老母臭閪仆街la

扑濕人個班警犬唔自首？
做咩要爆玻璃個班自首？
家下塊玻璃重要過人命呀？

DLLM

負皮 上一頁

繼續係屋企涼冷氣對住個電視屌林鄭老母啦你

你有撚用呀 和理撚

發夢見到你老母有份

On9?

不分化 不割蓆 分頭抗爭

咪篤灰

幾年後封為新黃花崗七十二烈士

不篤灰，不指責，不割蓆呀屌你老母

收皮啦 我屌你老母閪

爆塊玻璃就暴動
咁放土製炸彈係咩？

一向支持成立獨立委員會查班警

係呀嘛 爆乜撚手機mon 人地爆立法會玻璃呀 講野用下腦啦

我屌撚死你老母

負皮，上一頁

樓豬幫我地直接到天安門
大叫反送中要求撤回ok

爆都要講原因
如果今日係開會通過送中, 你爆入去阻止都真係有用

又block一件

抵你冇閪屌

三毛直接block咪得

唔明爆一塊玻璃 就成班打飛機話自己點識玩點搞到啲差佬你眼望我眼。 我想問宜加差佬冇提昇行動 ，又冇去同你地打。我想問下佢地所謂前線咁嘅行為除左令左媒有多幾張相做A1，佢地做左咩？

最多破壞公物，何來暴動

我屌你老母啦分化撚！全部都自己人，個玻璃全部人都有份爆！

自你老母仆街冚家剷

在場衝立會，企前線既係有共識既死士，尊重佢地

完全封鎖

上一頁

今日仲要乜會都無開 紅日
班警察仲係入面涼冷氣 希望你班人唔好咁快散
真係散左既就開始捉返爆玻璃既人

又衝又爆個班人已經走左
可以睇下D片 個紅色頭蓋爆完就閃左

有得走唔走呀?

訓啦三毛

梗係啦
你老母唔洗錢無限q 任上
大家去緊排隊呀嘛
毅進賤種

咩智商先會開呢d post?

d condom 仔係咁上下

捉你老母去屌

等Ban啦你 質疑連登仔

hi
244310

咁中共都未倒台
軍官未倒戈
大陸各省造反
抗爭嚟無意思
仲反乜撚政府？
支持恢復二讀啦

仆街

Ching 唔洗激動
諗下我想表達乜先

不如你返去屌閪先啦 呢到無你條垃圾事

人地做咩關你撚事咩
各有各做啫
咪撚係度拎道德光環啦

個政府見咁多人出都無動於衷先真係 clown world

Blocked on9

收皮啦屌你老母

爆塊玻璃，又無傷人死人，和理非已經咁緊張

負皮再Block左佢 等佢無得推 帶風向啦

你去食屎啦

停止網上捉鬼
要捉去發夢落場捉

捉鬼得夢遊人士先有資格捉
可以不支持夢遊，但請停止網上捉鬼

從來都係成王敗寇 贏左咪唔係笑話囉 有無腦架

可唔可以唔好推呢d post

唔係單單掛住「為香港未來」就可以乜都做得出

咁多cam影住 一定捉到

是否暴動須由法庭裁決

樓主你答我

台灣太陽花運動係唔係暴動？

我屌你老母呀

直接block呢條柒頭

知唔知自己講乜撚野

又可以blk多條on9仔

警察叔叔拉人？

分化撚898

你老母就笑話

告就告曬全世界 所有集結緊嘅人

你個真係一哥話 可以得5個人暴動？ 仲叫人自首

你條垃圾 答我和理非有乜撚野用？

政府會聽？聽我地成班香港人傻仔咋

你有你遊行，100萬、200萬、比你叫到400萬又點？行完就拜拜你條尾，第2日返工。班政府垃圾就深潛到地核，咁就係香港人想要既答案？

唔勇武點爭取呀屌你老母，你教我啦，你教我地點樣可以用你果套而政府又會理香港人呀

我屌你老母呀垃圾

垃圾3毛

on9 post

文宣既戰爭開始！

屌鳩你個撚屌仆街冚家剷

知唔知自己講緊咩

樓主自首喇

有份迫死人

五毛

自你老母啊

封鎖

下 個幾塊玻璃係警犬放蛇扑爆咖喎 唔係咩